屋企有人唔肯戴口罩，點解決？

佢唔戴
我日日戴黎都嘥氣

我相信連登有唔少人屋企人係咁
點解決好？

同佢講第時唔會養你

私鳥，打鳩死佢

靜靜雞私了

打撚柒佢啦 反正命都無

減少見面

你番到屋企照戴口罩咪得

咁你只好自己係屋企都帶

我屋企人遲啲新年要返大陸添啦

等佢地返嚟即刻搬出去住一排

唔洗理佢地 留返啲口罩俾自己

你喺屋企對住佢戴

我藍屍老母做醫院都唔帶
今次我仆街了

咁仲大件事喎

係屋企都戴